【太子恐襲】最簡單FC方法—搵番入左院既手足！！！

利申：唔知之前有無人講過

其實大家心知肚明，如果太子個晚真係有死人，無論我地圍黨鐵幾多次，佢都肯定唔會交CCTV出黎（或者交段洗白既片比我地）

而我地手頭上既資料，就只有當晚拍既片、當晚醫護話有十個傷者最後得七人送院，同埋唔知邊個既醫護朋友，仲有呢兩日一大堆離奇死亡消息

除非有人夠膽出黎用自己身份公開講個晚既事，否則我地根本唔可能Factcheck到個晚發生既事

而家唯一Factcheck既方法，就係搵番當晚入左醫院既七個手足

只要逐一問番佢地，係咪當晚既片入面，比黑警壓住個個人。如果佢地否認既話，就可以證實一件事：

片中既人無送入醫院，而且失蹤至今

佢地既然當晚入左院，相信無論HA或者律師都好，都好可能有佢地既資料或者聯絡到佢地。我相信搵呢7個人絕對比搵失蹤左既3個人容易

諗多一步，如果佢地甚至肯出黎開記招，絕對係對黑警最有力既指控！！！

同意請推，直到搵到呢七個人為止！！！

1/10

7/9機場更新 求求大家

2/10

3/10

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

4/10

有好多和你非活動，因為各自做，做咗都冇人知，唔夠noise

例如零消費日，如果大家只係坐喺屋企無聲無息，noise唔大， 有冇人做，有幾多人做都唔知

1. 我哋可以搞個零消費日集會，大家自備食物嘢餐又好，以物易物又好，集下氣，壯大聲勢，

將呢個變成習慣同節目，如果零消費日就係坐喺屋企，好難持久

2. 我哋要制裁藍店， 同時都有支持黃店，可以搞組隊支持黃店活動

大家集思廣益，俾下意見！

5/10

6/10

其中一個尋晚佢出左黎啦 係另一個post 好似叫咩桌愉

得一個FC唔到d咩，要搵齊7個

真黑警殺人片段
唔好再問fc
屌你老母咁樣唔死人都意圖殺人啦

7/10

唔係呀 失蹤左既其中一個呀

推！

用呢個方法係令黑警更加甩唔到身！！！有咩理由可以解釋到咁樣都無入院？

有道理

咁仲有兩個，根據教大會長講有人比黑警打到嘔白泡
只要搵番入院既手足，逐一同呢d證供/片段 crosscheck，就知道發生咩事！

Push.

推

8/10

每區集中一個匪商場，舉行逛商場零消費，帶備食水乾糧，行個大半日。有冇得攪？

9/10

Spread出去

10/10
請大家幫手推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

推呀

Push

Pish

如果果七個傷者都唔係被壓既手足
我地一定要令真相浮面

無錯！

呢個記者可以做到

屌好撚岩
P牌推唔到 照回

正 沙田新城行頭

好

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

推俾記者睇

巴打，請住下次講831，標題打831，方便搜尋，因為831post一定撞鬼式沉得好快

Why not?! Go ahead with this!!!!!!!!!! 推呀

推一推

大力推

搵龍珠咁搵

兄弟！爬山

push

係好方法！！

搵一個被消失的人 不如証明誰還沒被消失

一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

要還原事件真相

呢位，我搵左做廣華朋友search過電腦，完全冇入院紀錄

呢個真係好不安

不失為好方法

呢幾日寢食難安

失蹤者家屬呢??
冇人知?

我覺得依幾日警力好似少左人，會唔會831 單野而香港警方暫時唔比武警扮速龍防暴，所以依幾日係香港警方自己管理番。同埋留意到既話你會見到popo執行時一d警察編號係會見到

應該可行 推

我無嘢講

logical !! support

推到上醫院

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

仲有 可以check 下呢24個鐘 死左既人係咩身份， 點樣死？ 有冇cctv影到佢地跳樓？

pish

要推

目標：集齊 5% 股，動議引用權力及特權法要求港鐵公開 831 太子站 CCTV
所有 66 號股東快啲入嚟，唔係股東嘅幫手 forward 俾股東睇到為止

可以一試
但係你估對家依家會唔會咁易比人入去見傷者?
有可能未入醫院門口已經比人抄身份証

唔可以俾831太子站事件沉嫁！！！

「關鍵七人」

100毛搵左當日first aid做訪問，可唔可以問到佢個3個手足去左邊

We want the truth

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

pysh

Push push push

無錯,如果當時人唔係昏迷左/死左/消失左,應該出來澄清

呢個真

逐個對番

漏左就.........

PUSH

七龍珠！

唔錯

推返831 post上熱門

agree

叫佢地搵議員

係喎，點解一直諗唔到

[831] 核 彈 已 拆

831呀，一定要重點狙擊
無事無幹點解黨鐵唔肯拎翻條片出黎
原因 大家都明 ！ 無得拖，拖得越耐啲狗就越易甩身！
追究警暴！

仲有新屋嶺為大家付出左無數既義士！ 關注翻！

推 搵議員幫手？

推唔到都推

召集各院醫護！

可以接觸到傷者？

啱呀

你呢個方法好似work

議員幫手

同意

推推推 屌真越諗越恐怖

希望推到有議員見到

搵手足 搵CCTV

推呀！！

揭駐院警員「瞓埋病人嘅床，護士斥監視病人

「有同事反映警方會以「二看一」形式看守病人...」

所以大家唔會接觸到831傷者

過左48個鐘，佢地一係已經保釋，一係直接過堂（過完都係會保釋），所以應該係接觸到佢地

應該係重傷者

好post冇理由唔推

搵唔係問題
問題係有無機會直接見到入左院既手足

連醫生護士都比至狗阻住
外人有咩方法見琴佢地

反推論 叻仔 幫推